Iu整容面歪圖

🤮🤮

BABY FAT
冇咩唔同

呢個似係典型韓國女人樣，大面鵝蛋型

眼橫長，但細